有無絲打試過白高顆(野葛根）

好似好多副作用咁，有無人試過分享下有無效

咁停食左幾耐正常返，使唔使睇醫生